達哥入波！

出賣backup佬